%@Titre: Antilles -- 1996
\begin{myenumerate}
\item Résoudre l'inéquation $-4y+\dfrac12\geqslant9$
\item Représenter graphiquement l'ensemble des solutions de cette inéquation.
\item Préciser les valeurs entières positives ou nulles de $y$ qui sont solutions de l'inéquation.
\end{myenumerate}